[反骨無情]夏薩特：西班牙球迷才是真的球迷。在車路士輸波只會失望，而在皇馬則是災難。

夏薩特:在車路士輸波只會失望 而在皇馬則是災難

在上週同利雲特的比賽中，夏薩特上演了自己在皇馬正式比賽中的首戰，本週周中他也將迎來為皇馬出戰的首場歐冠盃比賽，賽前他接受了歐洲足協的採訪，談到了在車路士和皇馬踢球的不同。

夏薩特表示：「在車路士輸波時，我們會很失望，就像球迷一樣，但我從來不會覺得這是一場災難，但在西班牙情況就不同了。我認為這裡的球迷才是真的球迷，足球對他們來說就是一切，他們需要球員們付出一切，而在英格蘭則沒有這麼多球迷。當然了，那裡的人們也都非常喜歡足球，年青人、成年人還有青少年都對足球非常感興趣，但他們對球隊並不那麼狂熱。」

對於皇馬教練施丹，夏薩特評價說：「我們在一切工作了超過一個月了，我感到非常開心，我覺得自己像個小孩子，這不僅是因為他，還因為其他球員。我每天都在學習，我正在漸漸瞭解他們。和教練一起工作非常棒，當你和他們交談時，你可以感覺到自己是一名真正的球員，我只需要向他學習。」

作為皇馬隊史最貴簽約，不少球迷都對他抱有非常高的期待，對此夏薩特表示：「這是非常特別的，當我到達這裡時，立刻能感覺到那種家的感覺。我真的無法描述這種感覺，那非常令人興奮，我只想用我的腳去證明自己。」

25狗

傻仔到時踢得差成班皇馬fans實噓死你，果陣夠朗都比人噓

原來係賤骨頭唔可以對佢太好,要屌7佢先有家既感覺

咁以你級數下年實畀人屌走